如果入侵香港既 唔係蝗蟲 係鬼仔鬼妹 個社會有咩改變？

當係烏克蘭啦 就地都係鬼仔鬼妹混血兒
香港社會會唔會全部人英文都好左 仲易左溝鬼妹 香港政府會唔會仲咁撚無視民意？
但相反暴力行為 毒品 性交問題會唔會嚴重左？

烏克蘭。英文。好咗？

性交都有問題

咁香港社會 主要都係廣東話 普通話 英文
一係就佢地學廣東話/英文 唔會成個普遍既社會就佢地國家學佢語言掛

唔會多左外地雞/性病入港囉

其實已經入侵左
西環西營盤d野俾佢地搞到好撚貴

仲有祟洋心態應該無咁強烈 因為慣左附近都有鬼佬鬼妹 香港人自尊心應該高番

烏克蘭人撚識英文

黎得香港都唔會係咩高質鬼佬啦

一街白蝗white trash 有時仲好撚臭

講到白人好撚好咁 大把白人主義屎忽鬼，同蝗一撚樣
黑人仲好過佢地